Now 出咗新聞: 本台記者被汽油彈襲鐘

保持清醒 一齊諗點拆

p牌都照推

記者係港台嫁.....
新聞都係港台出嫁.....

Check下投擲者有無螢光標記啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

好人一生平安

出道歉聲明：內容講無論係示威者定黑警做都深切致歉
寫多張卡俾佢
再睇有冇嘢幫到佢

你可以慰問
但係致嘜撚野歉

1. 認錯
2. 道歉
3. 籌錢救助，仲有醫藥費，因為記者受傷可能有生活困難
4. 表示記者唔係目標，手足以後會多加留意，希望大家平安回家

呢四點要一齊做，文字上大家認同請文宣或記者會出黎拆

其實都唔係第一次中記者好慘